7千萬被激怒的共和黨員，但無一座城市被縱火

呢條Twitter 好有感染力

左膠 : Antifa is a idea not a organization

Push

Twitter 幾時ban鳩呢條訊息？

fc咗未？

去Gab度 po啦

咁16年都好似無好似係

需fact check

7千萬被激怒的共和黨員，但無一座城市被縱火……
但有1億4千萬支槍！

因為有trump supporter比人開槍打
所以先要保護自己
唔通要好似中國人咁乖乖地比人屠殺都唔出聲咩

推

一邊係真心愛美國，另一邊又燒國旗又death to America，緊係唔同㗎

你果陣未出世？

美國憲法賦予嘅權利呀師傅

fat chat左未?

極權最想削人民槍權，連反抗能力都無埋

槍撚好少輕易開槍，反而無玩開果d無受過訓練容易受驚嚇就開，即係blm果班友

所以
美國班開國人，係幾有前瞻性
一早已經預計到政府可以腐敗
把擁槍權寫定落去憲法度

多謝你陳述兩個事實
如果你有陳述事實以外嘅動機的話
我諗你邏輯應該好撚弱

如果你睇唔明我指緊啲咩
咁你應該係智撚障

500萬被激怒的藍絲 但無一條路被堵塞

咁開撚咗未？

屌你老母，單單打打噉撚樣

仲有3億個肥佬肥婆添呀，犯法呀依家?

on9到你